之前有5分鷹，今日都有9分箭

又話有控衛之神波叔，又有MVP登登，搞咩入得9分